關於對罷工既共識

到底如何無大台發動罷工？

因為所有大公司都沒反應

假如差佬真係罷工，我地可以用人身安全爲由唔返？

又或者港府真係宣布有恐襲，我地真係可以用人身安全爲由唔返

如果真係咁做既話，真係一石激起千層浪啦

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

仲有mtr,無共識搞黎做乜

呢個都岩既，但係基於各有各做既原則，唔理果邊住先

我覺得如果黑警頂唔住罷工

即刻黎個全民罷工真係有得諗

因為沒大型機構做第一步，所以沒人夠擔帶頭

唔係請一日假咁簡單，係同公司講因爲有人身安全或者社會問題，所以係件事解決之前都唔會返